RX580 vs 1060 6Gb?

有冇人同我一樣等緊新卡
RX580 出左跑分好似無咩驚喜
1060 6Gb 9gbps 值唔值得期待

580好似提升7%咋

點解連登好似咁多人迷A card?

唔知點解兩張卡benchmark差唔多但1060賣得好過rx480幾倍就真
尤其是3gb定得咁奇怪

個人喜好1060 6gb > rx480
rx 470 > 1050ti

1060 3gb就算把啦

其實呢個價位係咪太尷尬
應該退用減價470 4gb or 加錢用1070

咁又唔會
一張1200一張3300
差咁多，大把人買啦

無計啦要用free sync

唔需要等，十成九係馬甲黎

等vega

出580原來係為左打1060
而家睇580 8gb點都好過1060 6gb